大家點睇依隻G.F.F Wing Zero Custom?

EW版有盾嘅

好過hirm

小說定漫畫新設定黎
夾埋果幾枝nu gundam散熱板既野出

好怪

unicorn之後，乜機都玩爆甲

魂商

邊塊甲爆左呀

果2隻渣波龍爪手咩料

MESSER ZWERG 矮星

係

太貴

睇落去好普通

個價夠買mb 00q

咦新機設
但竟然保留最唔合理嘅羽毛翼（雖然係靚）

27000yen
真係貴左少少喎

要課金啦

希望唔好炒啦

唔放通販咁冇信心？

垃圾，唔買
六支架托高對翼笑撚左

好似話響多魯機斯度偷落黎

屌，個個假唱淡，實質勁多炒家喉撚住

睇左片未呀，盲

連依隻都炒？

香港魂shop 一開訂個homepage 就死咗
身體誠唔誠實自己諗

死server買唔撚到，屌！

乜鳩都炒左先架啦

WZC只要唔都會被狂掃，呢隻仲要堅靚，門檻又貴量又應該少，唔炒上宇宙先奇

有冇巴打訂到 日本P BANDAI仲訂到

屌 你 老 母
炒家死全家

咁貴，又要食炒價，係靚既，但不了

隻腳好短
點解會有盾嘅？

High resolution 版正好多

個六碌野好核突
多此一舉

其實如果對廢翼d毛可以變做牛油砲會好型

階旺B28
2080
平過佢唔少

唔放工前開，放左工先開？
到時咪又係話，唔早d講，放工點知要落去訂

孤仔呢d舖頭有魂限賣，究竟係點入貨
有得由供應商批量入貨定要好似其他普通買家咁搶
如果係後者，有返二三百水位好正常

依個價位仲貴過MB真心唔值

依隻唔係metal build 咩

GFFMC 係鬼metal Build
GFFMC 膠黎嫁

agree 咁那貴

問B28條友佢話係合金

其實MB同GFFMC都係膠多鐵少
用不著分得那麼細.jpg

唔同，如果參照之前，GFFMC可動低好多

多1 有翼型係其中一個設計者，霍華搞出黎

之後 proto type zero (少爺仔拎五位博士未完成既設計數據私自整出黎既近tv版wingzero 既高達機）大破 ，霍華就換多1 對翼 同外裝甲等等，再正式命名 wing zerk 變成我地所認識既wing zero ew版

GFFMC全名GUNDAM FIX FIGURATION METAL COMPOSITE，即係超合金產品嚟
冇玩過就唔好衝出嚟柒啦

一知半解就盲搶

日魂就開第二次受注啦
港魂就味知

咁係因為GFFMC條line大部份都有變型，為左structural integrity可能要響joint度偷
line內無變型既幾隻RX-78-2/3既可動低都唔錯
當然MB係主打擺pose
以暫時時圖睇我覺得佢cross over得唔錯，就係拎兩個系列既中間

後者
轉運唔洗錢咩

鋪頭代訂收你原價好唔撚好？

最好倒貼

鋪頭賺錢係原罪

就係玩過就知佢含鐵量有幾少啦

利申：1009 打後全部都有，有1003 ； MB全齊

MB 同metal robot 魂都可以叫做合金骨架、關節
GFFMC 充其量得關節同關節間既鏍絲同極少位係用鐵

不過今次係兩個系列crossover喎，姐係實情係點都要等實貨實測
再者WZC對翼一向難搞，佢成部野既重量平衡都幾難預，如果body重心外用太多金屬反而未必好

巴打可唔可以影張相嚟睇下

以前嘅濕鳩gff gffmc同今次呢隻不可同日而語喎
今次係將ka signature蘿蔔魂同metal build嘅塗裝同合金骨技術用返落gffmc度
近呢一兩年啲ka signature同mb都keep住高質 我諗呢隻就算差極都有限嘅

睇官圖同魂showroom 圖，關節同一如既往GFFMC 既關節一樣都係膠，相信正既地方係上色同marking
你睇佢C3 展出用上大量魂stand 撐住對翼就知關節幾廢

你會唔會見MB freedom, destiny, SF 要咁

Shcoked

用左架都要搵野撐翼真心柒

最新個Tokyo展無用到支架啦，仲有半年先出貨仲可以執ge

你咁講，真係唔駁下都唔得

含金量高 關節升呢
至於骨架設計方面也有明顯分別。除了同屬Metal Composite系列，1001和1009的盒面都有「超合金」字樣，故此兩者的骨架都用上不少金屬成分，不過1001集中於雙腿，1009就連肩位和手肘都以金屬製成。受惠於骨架的金屬成分增加
GFFMC含鐵量少？ 充其量得關節同關節間既鏍絲同極少位用鐵？舊文都講到合金量咁多，你買既又幾多，定係你坐左好多碌岩岩放監出來吹水

個盒寫明超合金佢都可以老屈佢係膠嚟
我就真係唔覺MB啲鐵多GFFMC好多喇
利申窮撚得78gto, unicorn, 報喪三隻GFFMC

本身睇見d cm笑下就算
點知佢越吹越離譜

你地柒要打飛機唔怪你
你真係買過就知，1009 關節鬼夠MB多金屬呀
你拆下exia 骨啦，整隻都係合金，GFFMC? 充其量得關節同關節間既鏍絲同極少位用鐵？

GFFMC 美其名多左MC
但實情比GFF 既真係得得關節同關節間既鏍絲同極少位用鐵
信不信由你，反正兩款我個人都係有入手的，加上GFFMC 出咩跌咩，普通販賣根本無隻升價
反之Mb 起碼唔炒都好有話題

笑死
雙腳用合金、肩位、手肘又用就叫超合金，要求幾時低左咁多

「GFFMC 膠黎嫁」

一開始話係膠，之後又偷換概念話少鐵，龍門搬到上月球未
仲話我地柒打飛機? 諗清楚自己講緊咩先啦柒頭

真係唔知邊個先係柒了
GFFMC 根本同MB 比上黎就係膠同鐵既分別

話GFFMC 係鐵既真係唔知坐左幾耐
原來連登D人仲低質過同好班燃狗

咪撚抄鳩人啦屌,一時話GFF係膠,一時話鐵少
依加冇人拎GFF同MB來比呀傻鳩,但係你點解釋下得關節同鏍絲係鐵?
資料同事實都顯示唔係,柒左就將龍門亂咁擺,越擺越柒,比人撚果個咪你咯傻豬

兩條LINE都係膠同鐵既複合材質製成品，你格硬話一條LINE係膠另一條先係鐵根本冇根據

無眼睇，可能你入左好多貨，但提你一句，唔好人炒你就炒，GFFMC 出邊隻死邊隻，係一個掛羊頭賣狗肉系列黎

GFF 係膠wo
就係有人話呢隻係Mb 先出下聲，見到你咁緊張真係講聲唔好意思
不過玩開個班都知GFFMC係咩料，唔使搬龍門

用誅心論去反駁人論點真係唔知邊個低質
喂你講下你用咩標準/根據去判斷一件玩具點先係膠點先係鐵先啦大師

source呢? 你講就係? GFFMC係超合金係客觀既事實，膠係咪你主觀既判斷
我都係見有人指鹿為馬先出聲

你咁like 就醒張俾你

反之其實GFFMC 除左1009 之外
重高系列、Zeta 系列、u 仔系列都完全係fail 連基本關節都係膠

問你憑乜話GFFMC係膠呀大師
係咪D鐵用少D咁就會連D鐵就會變埋膠呀
你話GFFMC少鐵我都唔會chur住你，但係你話佢係膠就擺明指鹿為馬

全隻得腳眼有用金屬都真係叫合金？

嘈 關節 金屬定膠 有乜用

設計失敗就算金屬都死

GFFMC 係膠無誤
我係咁講，你點理解係你既事，佢個metal composite 根本一直都係騙人

你可以唔認同，但你問我標準係咩的話，exia 就可以叫合金，有鐵； u 仔就唔得

更坦白講一句，當今所有所謂超合金，同舊時比，都係膠，當今骨架係鐵就已經叫好正既超合金，做價極高；舊合金講緊全隻係鐵，笨大根本一直時代在進步、技巧就退步

武器 膠 飛拳 膠 配件 膠

用錯字眼，係誠意

技術 技巧就進步

你可以話我on9
但我實在不能睇住鏍絲同腳個少少鐵同人講呢個系列係合金
屌我之餘不防認真諗下笨大OO 後既marketing 同產品搞緊咩。。

咩可以話，你根本係on9

咁都有得嘈

不如打和喇，super

拿星，根撚本無論MB同GFFMC都係好大部份膠，好少骨架係金屬，只係五十笑百咁解
換個角度睇，咁撚多膠都成三萬yen，如果金屬晒d人會唔會買得起
再者講到尾都係想擺pose出黎型棍姐，到時真身出左真係甩皮甩骨先屌都未遲啦

隨便你，咁既產品都配合金，遲下真係得鏍絲時

根本嘈黎無謂

2002年 限量 metal grade rx 78 四萬幾yen，仲要有配件係膠

如果用新技術出隻新既，無六萬 同預先全訂 都唔出

MB 腰位對下都係金屬好重手WO 咁都叫膠
膠唔膠係兩者對比 ,GFFMC 過往同MB都係一舊膠多過鐵，可能依隻千9蚊全金屬呢

得隻1009，仲以為gffmc好高汁
諗住買埋佢uc系列，而家慳返

成個廢老咁

影一兩張相緊係唔用stand啦，你放屋企一定跌返落黎

幾年前時代隻wz ew 以你既邏輯黎講

都係廢老，垃圾

呢部預左要用stage，用晒合金都無用

唔可以咁講，Gffmc既含鐵量(1009除外）係少
但係個外型真係好撚fit，賣Ka版設計
Marking 塗裝做足，幾扺買

好坦白講，1009係有料既，
因為設計1009嗰班，
根本就係俾人拉開設計MB嗰同一堆人
其他既gffmc金屬成分真係無乜，
主打塗裝 Ka版同Marking

坦白講
命運,SF 開得翼多都鬆
但人地出光翼時都已經係背度出左透明件盡量lock好個位防舊化

呢隻講到又係MB班友設計，好心就搞搞佢，插咁多魂stand 係度影響哂隻野觀感

用返同一邏輯
同超合金魂嚟比, MB都係膠嚟咋

其實ka每次都係一個idea出一水機

都係一隻隻，超合金魂百獸王、斷空我，6神、GGg 類其實都係同MB 一樣內骨用鐵面甲一樣係膠，無咩分別

攞超合金魂黎比真係打大佬

其實當初出第一隻GFFMC時，大家都以為佢會重金屬向，打超合金魂
點知出到黎都只係金骨包膠，感覺同砌隻ka版MG上埋水貼唔太大分別
不過so far佢揀既膠料係幾到位，finishing同質感都同原設好夾

咩一兩張相, 呢個係東京C3AFA展會場, 淨係個展都擺兩日啦

而家問一句, GFFMC 1009 算唔算係GFFMC系列先?

隻wing都講明用MB技術, 我覺得唔會係獨角獸咁膠囉

巴打好認真磅埋重

講開隻wing用MB技術，我見佢個漆面有d令，會唔會好似MB突自個種光油呢

如果係應該無咁易黃

日魂準備第三次預訂

第二次咁快爆？唔係琴日三點先開咋咩

爆ed

2017年8月29日 更新
好評につき、【2018年3月発送分】の受注は終了しました。
発送月を変えての3次受注を予定しております。決定次第、本商品ページにてお知らせいたします。

第一次都玩左幾日，第二次一日就爆

睇嚟港魂無意開第二次

其實玩玩具岩自己喜好咪得
幾萬蚊隻大膠公仔咪都有市場

屌啦星訂到先得架

唔同意，我對Wing呢隻野係觀望態度，
我始終覺得d關節位同獨角獸差唔多
流出圖d關節似膠多d
不過GFFMC 1009係可動上同用料上強過好多MB係事實

應該好過獨角獸嘅 不過有幾多金屬/會唔會變黃就真係難講

香港仲未開第二次訂

張圖見到，手既關節係全金屬(佢如果用膠油金屬色，我吹佢唔漲啦)

其實已經變左metal build 既合金量，如果未來出多隻類似既mb技術gffmc,gffmc已經算係名存實亡(一早就應該)

我有隻banshee, 手腳軟到不知所謂，得個企字，如果俾多幾舊水，有mb既質素，一定俾

日魂開到第三次訂
港魂

點軟法 冇入 好想知

我d gffmc反而無事，
但係MB真係軟腳

單手提唔起槍90度，個大盾更加無可能